係細個個陣我覺得av好污穢

依家我覺得自己好污穢

係時候清洗下啲鳩死啦

再睇會覺得成個世界都好污穢

我都覺

點解現實上我遇唔到呢啲污穢事?

細個我覺得jj好污穢 而家我隻手好污穢

睇得多就唔覺

細個係廁所睇左次av
睇完之後打左個冷震
之後就冇再睇過

回氣回咁耐

我想污糟埋一份

你睇咩咁平時